今日識左10年既好朋友突然向我表白

最近我同女朋友有d事分開左
原因係我唔想要BB
而今日個朋友同我講話鐘意
我仲話會等我

你地話應唔應該轉基

正評 人一世物一世點都應該試下

負評 轉基之後無得返轉頭

能成為密友

假膠行開啦

你女朋友麻友雞?

世清？

唔想要bb，同仔一齊最好

It was so much fun ~~~
and we don't need no birth control

互射咗試下啱唔啱先啦

食兩家茶飯囉
反正你可以明正言順同你個 fd 出街

放過我 肥絲

我識既人都唔係貪生怕死

搞基啦
屌屎眼又緊又爽

窮人真係唔好生仔

男男唔會有bb，可以考慮，含撚又好清楚邊度含得爽